我都唔知po咩台好，魔靈召喚

學下啦，睇下人地幾關心政治

朋友share俾我嘅
據說係新手公會，關心政治嘅香港魔靈玩家，唔理咩服，不如試下咁樣宣傳